為支那人悼念六四同悼念街市d豬肉冇分別

豬永遠都係寄人籬下，冇諗過自救，過自主生活，命運就係被屠宰食用。同樣道理，支那人自己將命運寄託喺個屠夫政權，冇諗過自救，被屠殺係正常不過事情

衲dee 好波